個心好攰又可唔可以叫佢休息？

唔好跳

想跳

唔好跳
試下瘋狂喊，發洩下情緒，遠離令你唔開心嘅人事

喊唔出 點發洩 點遠離自己？

去唱K,大叫

都唔關我事了

嗚......

喊唔出試下聽歌？ 好似有個人陪你唔開心咁，諗諗下就會想喊，至少我會咁喊到

如果對自己不滿嘅，不如拋開過去，重新做以前自己一直無努力又或者唔敢做而後悔嘅事。重新揾翻個目標比自己，適應下新嘅野。